其實勾結外國勢力呢條罪係咪屈機？

我報導外國新聞，又可以話鼓吹分裂國家
我用外國產品，又可以話損害本土經濟
係咪要斷絕曬所有外國既接觸先安樂？

其實同一個痴線佬屈自己老婆/女朋友勾佬一樣
佢同個男同事whatsapp，又話佢紅杏出牆
佢同男外賣仔傾兩句，又話佢意圖出軌
係咪要斷絕曬所有同異性既接觸先安樂？

「你心知肚明」 一句屈晒機，唔洗證據

有罪假定不嬲屈機

你意圖勾結外國勢力，意圖出軌

中國法律不嬲都係任佢噏㗎啦

一陣唔滿意你連登出個post
懷疑你顛覆政權
就可以拉大隊上你屋企搜證

先扣你番去48小時
再係你衣櫃入面摷曬d底衫底褲出黎